# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: alsaplayer 0.99.82\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-24 19:42+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-10 15:38+0800\n"
"Last-Translator: 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../interface/gtk2/AboutWindow.cpp:84
msgid ""
"AlsaPlayer is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public Licence as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 3 of the Licence, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"AlsaPlayer is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public Licence for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public Licence\n"
"along with AlsaPlayer; if not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/AboutWindow.cpp:105
msgid "You like it, please contribute."
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/AboutWindow.cpp:110
msgid "translator-credits"
msgstr "玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>, 2021"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:254
msgid "Error !"
msgstr "错误 !"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:268
msgid "Warning !"
msgstr "警告 !"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:282
msgid "Excuse me !"
msgstr "对不起！"

#. quick hack
#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:339
#, c-format
msgid "Volume: %d%%"
msgstr "音量: %d%%"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:339
#, c-format
msgid "Volume: mute"
msgstr "音量: 静音"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:352
#, c-format
msgid "Pan: left %d%%"
msgstr "声像：左 %d%%"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:354
#, c-format
msgid "Pan: right %d%%"
msgstr "声像：右 %d%%"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:356
#, c-format
msgid "Pan: center"
msgstr "声像：居中"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:372
#, c-format
msgid "Speed: pause"
msgstr "速度: 暂停"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:375
#, c-format
msgid "Speed: %d%%  "
msgstr "速度: %d%%  "

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:918
#, c-format
msgid "No stream"
msgstr "没有音乐流"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1113
msgid "Scopes..."
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1126
msgid "CD Player (CDDA)"
msgstr "CD 播放器 (CDDA)"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1163
msgid "Set end of the looper"
msgstr "设置循环结尾"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1176
msgid "Switch off looper"
msgstr "关闭循环"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1186
#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1399
msgid "Set start of the looper"
msgstr "设置循环起点"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1209
msgid "Switch off loop"
msgstr "关闭循环"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1219
#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1389
msgid "Play playlist in loop"
msgstr "播放列表循环"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1234
msgid "Play song in loop"
msgstr "单曲循环"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1367
msgid "Position control"
msgstr "位置控制"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1367
msgid "Set position of the song"
msgstr "设置歌曲的位置"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1407
msgid "Play CD"
msgstr "播放 CD"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1415
msgid "Previous track"
msgstr "上一首"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1415
msgid "Go to track before the current one on the list"
msgstr "转到列表中当前曲目之前的曲目"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1423
#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:224
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1423
msgid "Play current track on the list or open filechooser if list is empty"
msgstr "播放列表中的当前曲目，如果列表为空，则打开文件选择器"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1432
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1440
msgid "Next track"
msgstr "下一首"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1440
msgid "Play the track after the current one on the list"
msgstr "播放列表中当前曲目之后的曲目"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1448
msgid "Playlist window"
msgstr "播放列表窗口"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1448
msgid "Manage playlist"
msgstr "管理播放列表"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1467
msgid "Normal speed backwards"
msgstr "正常速度倒放"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1467
msgid "Play track backwards with normal speed"
msgstr "以正常速度向后播放曲目"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1475
msgid "Pause/Unpause"
msgstr "暂停/取消暂停"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1483
msgid "Normal speed"
msgstr "正常速度"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1483
msgid "Play track normally"
msgstr "正常播放曲目"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1489
msgid "Speed control"
msgstr "速度控制"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1489
msgid "Change playback speed"
msgstr "更改播放速度"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1502
msgid "Center balance"
msgstr "平衡居中"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1509
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1509
msgid "Change balance"
msgstr "更改平衡"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1519
msgid "Mute/Unmute"
msgstr "静音/取消静音"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1527
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../interface/gtk2/gtk_interface.cpp:1527
msgid "Change volume"
msgstr "更改音量"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:115
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:261
msgid "Choose file or URL"
msgstr "选择文件或 URL"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:271
msgid "Do not close the window after adding files"
msgstr "添加文件后不要关闭窗口"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:472
msgid "Unknown drop!"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:526
msgid "Cannot set uris"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:632
msgid "Add a song into the playlist"
msgstr "将歌曲添加到播放列表"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:636
msgid "Remove the selected song from the playlist"
msgstr "从播放列表移除所选曲目"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:638
msgid "Shuffle"
msgstr "随机"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:640
msgid "Randomize the playlist"
msgstr "播放列表随机化"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:642
msgid "One by one"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:644
msgid "Stop after each track"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:651
msgid "Open a playlist"
msgstr "打开播放列表"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:655
msgid "Save the playlist"
msgstr "保存播放列表"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:659
msgid "Remove the current playlist"
msgstr "删除当前播放列表"

#: ../interface/gtk2/PlaylistWindow.cpp:754
msgid ""
"It doesn't look like playlist !\n"
"Are you sure you want to proceed ?"
msgstr ""
"它看起来不像播放列表！\n"
"您确定要继续吗？"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:118
msgid "Play on start"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:123
msgid "Play song after adding to playlist"
msgstr "添加到播放列表后播放歌曲"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:128
msgid "Show title in title-bar"
msgstr "在标题栏中显示标题"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:154
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:170
msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:186
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:205
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../interface/gtk2/PreferencesWindow.cpp:220
msgid "General"
msgstr "常规(_G)"

#: ../interface/gtk2/ScopesWindow.cpp:344
msgid "Open exclusively"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/ScopesWindow.cpp:359
msgid "Close all"
msgstr "全部关闭"

#: ../interface/gtk2/ScopesWindow.cpp:410
msgid "Scopes"
msgstr ""

#: ../interface/gtk2/ScopesWindow.cpp:417
msgid "Double click to activate"
msgstr "双击激活"

#: ../interface/gtk2/ScopesWindow.cpp:434
msgid "Scope name"
msgstr ""

#~ msgid "No comments yet"
#~ msgstr "暂无评论"
